<h2 style="text-decoration: none;max-width: 15ch; margin: auto; text-align: center">
<span style="text-decoration: underline; text-decoration-color: var(--color-secondary)">Siguria është</span> <strong style="text-decoration: none;" >punë në grup</strong>
</h2>

Nëse kolegët tanë janë të kompromentuar nga ana e sigurisë, ashtu jemi dhe ne

Sigurohu që njerëzit me të cilët punon të kuptojnë rreziqet që u kanosen
